# HDSD Que Thử Ma Túy

Hướng Dẫn Sử Dụng Que Thử Ma Tuý. Que Thử Ma Túy Dương Tính Khi Nào?

- Địa chỉ: 383B Cộng Hòa, P. 13, Quận Tân Bình, TPHCM

- SĐT: 0963 889 249

Sau khi chờ đủ thời gian từ 5 – 10 phút, rất nhanh bạn sẽ sở hữu kết quả. tuy nhiên cần phải lưu ý phương pháp đọc que thử ma tuý vì nó hơi ngược có các dòng test nhanh thông thường khác.

Trên que thử thường ký hiệu hai vạch, ý nghĩa cụ thể như sau:

Vạch C (hay là vạch ở phía trên): Vạch chứng, diễn tả test có hoạt động hay ko, kết quả với ý nghĩa hay ko.
Vạch T (vạch ở phía dưới): Vạch kết quả. Ở test thông thường, xuất hiện của vạch T là dương tính. Nhưng có que thử ma tuý bằng nước tiểu, biến mất của vạch T mới là dương tính

https://pachaiphong.vn/huong-dan-su-dung-que-thu-ma-tuy-que-thu-ma-tuy-duong-tinh-khi-nao/

https://www.behance.net/hdquethumatuy/info

https://www.flickr.com/people/199016886@N05/

https://vi.gravatar.com/jeasasha7
